邊度仲有得買PS4 slim?

如題

黃金恆進

依家唔係呃錢嗰間咩😂😂

藍店